成日都想搵返以前online game個感覺

個種互動,好易識到fd,一齊吹水,

但好似已經冇可能咁...

而家靜係出哂手機game...

時代變咗啦
好多以前多人玩嘅online game都變晒手機game
e.g. 龍之谷
可能咁樣可以一方面滿足老玩家嘅集體回憶 另一方面又可以吸引下而家班新玩家玩下

唉

魔力寶貝個種回憶 而家真係唔會搵到

好鐘意玩星夢

就算出返都無時間煲

雖然時代係變左,但其實有冇諗過係你人大左,唔再有以前果既純真
如果而家諗番,其實以前d online game都幾垃圾 只係果時太細個,咩都中意玩

最掛住係同朋友一齊打副本個啲回憶